中國人既骨子裏係咪都係想行番帝制？

最高領導人無論做得有幾差都好 大部份既支那人都會為佢護航 除左廣東人好少少少少之外 成個中國清醒既都唔知有冇1%
有時懷疑如果聽日中國宣佈恢復帝制都會大量支那人贊成 雖然宜家都已經係 中國人骨子裏都係鐘意做奴隸

中國不可一日無皇帝。

公民教育=0

我覺得依家嘅共產黨衰撚過帝制

唔好種族論，好多地方唔多樣，唔同方言，係封建思想文化同歷史演變做成今日既惡果

諗起東方三俠

古時農民或者武將都會起義下
依家？
有錢到用錢扔死人既有錢佬同窮到燶既乞衣仲有果班執垃圾軍隊個個愛國愛黨愛維尼

要多啲孫中山呢啲思想家教育大眾

北韓人都好支持金正日
金正日死時喊得唔夠真誠會死

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

中國人係想自己成為有特權嘅人

港豬都係

係

祇要有飯食就得口腔期

所以咪要佢分裂
之後想獨裁嘅國家就等佢自己滅亡

小農DNA

其實有冇D講孫中山既書,想買本睇下\

你邊到知番黎先，如果講中国網邊會睇到真正嘅中国人諗咩，響中国網講反對言論一多少少就會刪曬，未刪得切嘅好常見到好多暗串。

結果論既話係 只係文革殺哂大部分有主見 識思考既知識分子 淨翻既大多都係無自主自私盲目跟隨權威既奴隸 民智超級大倒退 呢班奴隸一代傳一代 成為現時主要既中國人 有思想既只係少數

有腦嘅人係文革批撚死曬啦

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

講佢點玩日本細路女果d?

都得,有冇?

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。
《來生不做中國人》

我諗全世界都實有人鍾意特權
但係我都唔明點解外國唔會出事
反而中國人仲係唔明民主嘅好
而且會咁想行返帝制